<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Joss Perez</title>
    <link>https://jossperezt.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Joss Perez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jossperezt.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Error 0x00000001 en WSL</title>
      <link>https://jossperezt.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jossperezt.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Error 0x00000001 [proceso terminado con el código 1 (0x00000001)]  Hola. Un gusto saludar al lector del otro lado de la pantalla. Tuve un error en la terminal WSL y aquí te digo:
 Que hice para llegar a ese error. Mi solución. Mi error.  Mi Sistema Operativo es Windows 10, y en esta nueva travesía empece a usar el Subsistema de Linux en Windows (WSL) con Ubuntu 20.04 e intenté personalizarlo con &amp;ldquo;oh-my-zsh&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi primera semana </title>
      <link>https://jossperezt.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://jossperezt.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Mi primera semana. Hola lectores 👋
Como ya lo leyeron, esta fue mi primera semana en esta misión, la cual consistió y aprendí sobre:
 ◼ La importancia de las herramientas.  ◻ Conocimiento de Git y GitHub. ◻ Conocimiento de nuestros Sistema Operativo. ◻ Conocimiento de nuestro editor de texto.   ◼ Aprender a interpretar código. ◼ Ser autodidácta.   Importancia de las herramientas❗. La primera cosa que nuestro MissionCommander (MC) @carlogilmar nos enseño fue la importancia de las herramientas, las principales son las de Git, GitHub, la terminal del símbolo de sistema (CMD, PowerShell, Bash, Fish, etc) y el editor de texto (Visual Studio Code, ATOM, entre otros), ya que nos aydudan a hacer un trabajo más eficiente y productivo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura de un profesional de software</title>
      <link>https://jossperezt.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://jossperezt.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola! Bienvenidos a mi primer post en la mision NodeJs. Aquí hablaremos sobre la cultura de un profesional de software.
En general, no creo que exista un modelo estándar sobre cómo ser y cómo no ser un desarrollador, ya que todo eso es un conjunto de su personalidad, educación y ambiente en el que se desarrolla y desarrolló, estado de ánimo, etc. Sin embargo, si considero que hay algunas características y habilidades que el desarrollador de software debe poseer para ser más accesible, eficaz y comunicativo, como lo son:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi viaje por Launch X</title>
      <link>https://jossperezt.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jossperezt.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola de nuevo 👋🏽! Gracias por leer estos posts. Durante este post te contaré lo que he hecho y aprendido durante los casi 2 meses que llevo en la formación Launch X de Innovaccion Virtual.
 🚀 On boarding. 👩🏽‍🏫 Impartido por Fernanda Ochoa, una crack de Innovaccion Virtual.
Esta fue una introducción a la programación mediante el lenguaje Python donde vimos conocimientos básicos para comenzar a programar.
Se ejecutaron proyectos básicos para entender como funcionaba la sintaxis del lenguaje.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
